胡錫進代表支共直接干預一國兩制

派官員唔方便 就搵官媒總編出手

胡錫進：法官迅速允許黃之鋒等人保釋 會傳遞不利信號

香港眾志秘書長黃之鋒和成員周庭今早先後被捕，下午提堂後獲准保釋。內地《環球時報》總編輯胡錫進發微博表示，法官迅速允許黃之鋒等人保釋，他認為反映香港法律在應對暴亂方面存在軟弱的缺陷。法官迅速允許他們保釋，會向社會傳遞不利於止暴制亂的信號。法治目的就是要維繫社會的正常秩序，而現在香港秩序受到空前的挑戰，給煽動、組織和參與非法示威的人如此寬鬆的對待，不利於恢復受到侵蝕的法治的權威。胡錫進認為，在這個特殊時期，香港需要把止暴制亂的更多法律資源動員起來，應對那部分最極端的勢力向香港法治秩序發起的挑戰。

2019-08-30 17:41:27

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

拉埋法律界囉
反正你而家乜人都拉
好快香港個監獄先係香港人住既地方

扣留10年再被自殺好冇
屌你老母

燒山都係咁講
話佢係習近平直接派落嚟

用人去質疑法治 只有支共

講得唔好
應該係直接現場指揮

係再教育營，同佢咁樣comment係唔係藐視法庭，佢好似仲係香港

中共真係可以合理 公義之事扭曲
點解可中國可以咁扭曲但又要代表中華文化

Its sick

又要反洋又送自己仔女出國，土炮就打壓，有乜賤得過咁既人種。好撚難明，最難明點解在位者都咁撚反普世價值。唔講我以為返左清朝

有冇搞撚錯呀胡錫進！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都就黎白撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇作過假新聞呀呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
宦官都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多護旗手幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係訓街就跳樓皆因on撚99護撚
埋晒條紅色底橫呀。土共呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?縮係中國果陣又唔撚見你出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時滅黨就嘔撚返晒貪返黎d錢出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

屌那星，又話習派要温和，條公公咪又係强硬。大陸人真係信唔過。

今日發生既事連路透既料足夠直接宣布一國兩制失效
只欠外語文宣比人聽日拎出黎舉牌

好心快d制裁香港

緊急法再𨒂長唔俾保䆁

一國兩制經已失效

準備攬炒啦，無眼睇

支那人係唔會明白咩叫無罪推定架啦

直接交比佢處置算啦

改名叫胡錫春袋